今日咁熱下次先啦....

邊有咁多下次先,差你一個咋

單拖唔緊要出面好多巴絲陪你架

巴絲們COME COME COME

到未